我係睇到黑警箍頸再拉跌孕婦喎

你地都係?

黑警箍頸再拉跌孕婦
黑警箍頸再拉跌孕婦
黑警箍頸再拉跌孕婦
黑警箍頸再拉跌孕婦

十推

我睇到直頭想伸手入去拎個b 出黎

呢D係狗屋做的

前因係先衝勁杯撞到大肚婆

入完狗屋出黎個胎變返1日大

變撚態, 班狗連大肚婆都想搞

推呢個啦屌
出面嗰啲亂咁講嘅驗眼啦

［冇人講等我講］我呼籲9月6號大遊行，全民勇武劍指黑警

幫pin樓主

推

推推推推推推

咁都有得attention seek?

警察用腳推開市民

我們知道他們在說謊，他們也知道自己在說謊，他們也知道我們知道他們在說謊，我們也知道他們知道我們知道他們說謊，但是他們依然在說謊

黑警箍頸再拉跌孕婦
黑警箍頸再拉跌孕婦
黑警箍頸再拉跌孕婦
黑警箍頸再拉跌孕婦